<迷思> 究竟環保人用咩方法避孕？

如題

環保人唔撚扑野

唔搞嘢，100%成功率

有意外懷孕

嘩 一定谷到成個腦都係米青

多數中出 真

環保撚唔撚洗避孕
因為個套都係膠黎
佢地點會用膠呢

究竟哩種低質argument重要喺連登loop幾多次

你應該問環保人應該用咩方法避性病
避孕丸唔會唔環保
但性病唔用避孕套就瀨硬野

可能佢地會不停重用
做埋傳家之寶

Ching 有啲道理

洗返個CONDOM重用.

自殺

搞GAY不懷孕 環保平權一家親

羊腸 魚腸 古人都係咁

之後再食番？

更加有營養

緊係口爆吞埋再奶乾淨啦，用廁紙好撚唔環保㗎

安全期
不過成功率唔高

切

樣呀，同連登仔一樣，個樣係最好避孕方法